樓上嘅小朋友唔好再踢車廂

坐巴士下層嘅我聽到司機開mic以為咩事，一開mic就屌班小學生，「樓上嘅小朋友唔好再踢車廂，聽唔聽到！」

霸氣側漏我都嚇一嚇，班小學雞成日用普通話bilibala又郁手郁腳，唔屌唔得大

我當時都諗起呢單野